撐69，反惡法，反5毛用任何命題分化模糊焦點

大家69出黎遊行係為自己，為香港，為未來。唔係為左支持邊個既立場而出。你自己有自由意志，可以選擇任何方式反對修例，選擇你認為合適既方式就得。

至於咩黑衫白衫，表唔表態，甚至今日既汽油彈，可能聽日以至69之後日日都有新topic 。你淨係記住你係反對修例就夠。

3毛/5毛依家好鍾意係咁利用話題製造2元對立同分化人心引發各種討論淡化69

舉汽油彈為例：
咩動機邊個做係唔係鬼重要咩？？你係反對修例就係反對架啦，佢如果真係義士做既你咪默默支持，如果係鬼想破壞香港人團結就更加唔應該動搖啦，總之你都係反修例架啦。

結論，撐69，反修例先係個重點

Push黑色5毛警報

唔可以俾5毛搞到分化

好多人借呢D事件轉移視線, 根本D公眾人物表唔表態都唔關我地事
無論點我地都係會企出黎

反達哥反沉默

係，好多人都好易被人帶風向，放錯晒重點繼而因爲立場係某個topic 唔同而分化對立。5毛就係咁推d post再順便淡化69同反修例post

推

Push大家唔好俾5毛帶到風向

69遊行決不退縮

班三毛們日全面出擊

推，好多錯重點post係咁開

大家睇清楚5毛本質

出面借汽油彈開左勁多對立post

目標只有一個

就係要負評5毛
d人先唔會比佢地影響

push

嘗試阻止劉小麗影相都係五毛行為